[I/A] Tokyo 7th Sisters T7S (2)

簡介
作為Donuts的新世代偶像計劃「Project 7th」的第一彈而發表的遊戲。遊戲的特點是內容多樣化、主要角色帶全語音並且存在相當數量的可育成偶像。遊戲內容包括三大部分：音樂節奏部分、卡片對戰部分以及文字冒險部分。除了偶像遊戲中高几率出現的音樂節奏部分外還加入了卡片對戰的要素。另外玩家能夠在文字冒險部分中通過細緻刻畫的劇情體會到不同偶像的魅力。

故事背景
2032年傳說級偶像組合「7TH SISTERS」的突然宣布解散，成員各人去向不明。如此高人氣的組合都要宣布解散，這事實使得人們萌生「偶像已經完了」的想法。自此之後偶像業界進入了冰河期，偶像也成為了過時的事物。
2年後，一名年輕人被任命為次世代偶像劇場式工作室「777」的第二代經理。儘管這是位於享負盛名的國家級指定國際娛樂都市區「TOKYO-7th」內的工作室。但是偶像冰河期的當下，這個工作室也是和其他從事偶像事業的單位一樣十分清閒，沒有多少實質性的工作。
就在被任命的同時，一位自稱經紀人的奇怪美女出現在年輕人面前。她說到「偶像已經完了的話，那就創造新的「偶像」好了！來創造由強大羈絆連結而成，真正意義上的「SISTERS」吧！」。於是關於年輕人與那些素未謀面的未來偶像的故事就這樣開始了

登場角色
經理（支配人）
初代經理（初代支配人）
NANA-STA中的初代經理，與7TH SISTERS關係十分密切的樣子。由於決定要去流浪跑路於是將經理的職位丟給了公司裡唯一的員工（即後來的二代經理）並將六咲可妮作為經紀人帶入NANA-STA後就沖沖離去。在職時，會在做星探的時候自稱「小白臉」（ジゴロ）。不過總是失敗，這讓本來就職的員工（即後來的二代經理）感到十分頭痛。
經理（支配人）
遊戲中玩家的代稱，每個玩家都是一名經理（支配人）。雖然是玩家的代稱，但在劇情上有著自己的角色塑造，基本是苦力一名和吐槽擔當。原本是NANA-STA中唯一的員工。十分喜歡偶像，最喜歡的組合是7TH SISTERS，因為夢想要創造一支和7TH SISTERS一樣出色的組合於是加入到NANA-STA。接管NANA-STA後，就和六咲可妮一起參與到重振NANA-STA和偶像事業的工作中

六咲可妮
cv:水瀨祈

某一天，第一代經理介紹給第二代經理（玩家）的女經紀人。
自稱「實力派經紀人（ジャーマネ）」。雖然總是情緒高漲，不過卻很會照顧別人。對於7STU SISTERS的成員來說是個很好的談心對象。
儘管如此，「777」工作室的麻煩製造者還是非她莫屬。
似乎是個隱藏著某個秘密的人，不過第二代經理並沒有過於深究..

組合介紹
7TH SISTERS

在2032年解散，
由七咲妮可爾、羽生田水戶、御園尾瑪娜、壽克特、若王子瑠衣、游佐瞳葵組成的傳說級偶像組合。
該組合以國家級指定國際娛樂都市「Tokyo-7th」（トーキョーセブンス）為中心活動，
一直活躍於偶像文化的頂點。
不過在國內最高級演唱場館「Tokyo Sky Dome」的演唱會結束後，她們突然宣佈解散。
即使在被認為「偶像的時代已經終結了」的偶像冰河期的今天也還有許多fans希望她們復出。
可惜的是，組合解散後全隊成員的去向和動態一直無人知曉。
7TH SISTERS 3rd 單曲: SEVENTH HAVEN

777☆SISTERS是由7STU SISTERS中的12名偶像---春日部春、天堂寺結、角森蘿娜、野原姬、 芹澤桃香、臼田堇、神城翠、久遠寺靜香、亞歷山大·蘇斯、晴海早良、晴海梶香、晴海真珠所組成的組合。 之前一直分散在4個不同主題的組合里的她們終於齊聚一堂，並以新的組合形式出道了！ 組合的理念很簡單，就是工作室一直追求的最終目標「次世代偶像」！

Debut Single 『Fall in Love』
新組合SEASON OF LOVE，由コドモ連合的成員9年後再組成
Debut Single 『Fall in Love』2020年2月12日發售

収録曲：
1. Fall in Love / SEASON OF LOVE
2. コドーモ・デ・ヒーロ / コドモ連合
3. Fall in Love -OFF VOCAL-
4. コドーモ・デ・ヒーロ -OFF VOCAL-
5. Memories of Love (ドラマトラック)
游戲官網:
cd及dvd/blu-ray資訊:

演唱會相關信息
T7s 1st Anniversary Live in Zepp Tokyo 15'→34' HAJIMALIVE!!
日期：2015年5月31日
會場：Zepp Tokyo

T7s 2nd Anniversary Live in PACIFICO Yokohama 16'→30'→34' INTO THE 2ND GEAR2ND GEAR-
日期:2016年8月21日
會場:橫濱國際平和會議場國立大樓

T7s LIVE -INTO THE 2ND GEAR 2.5-
日期:2017年1月15日
會場:なんばHatch

T7s 3rd Anniversary Live 17'→XX -CHAIN THE BLOSSOM- IN Makuhari Messe
日期:2017年4月22日～2017年4月23日
會場:幕張メッセイベントホール

T7s メモリアルライブ 『Melody in the Pocket』 in 日本武道館
日期:2018年7月20日
會場:日本武道館

T7s 4th Anniversary Live - FES!! AND YOUR LIGHT- in Makuhari Messe
日期:2018年10月20日～2018年10月21日
會場:幕張メッセイベントホール

[url]
[/url]
Tokyo 7th シスターズ
5th Anniversary Live
-SEASON OF LOVE-
in Makuhari Messe

2Days公演を完全収録した
Blu-ray4枚組&音源CD

2020年3月18日（水）
発売決定！！

4U / KARAKURI

スプリットシングル
2020年3月4日（水）
発売決定！！

現キャストによる既存曲7曲に
待望の新曲を収録した

Le☆S☆Ca

1st MINI ALBUM
2020年3月18日（水）
発売決定！！

新生Le☆S☆Ca翻唱現存歌曲同新歌

支持呢幾隻
5live真係不了

不過都幾想睇下代役同くま個mc

第3話真係含住涙睇

2035到2043一路都冇再出現...

会いた

【PV告知】

明日より二夜連続で
3月4日（水）リリース
4U / KARAKURI 3rd Split Single の
トレイラーをそれぞれ公開します！

1月28日（火）19:00
KARAKURIの新曲トレイラー

1月29日（水）19:00
4Uの新曲トレイラー

どちらも素晴らしい仕上がりとなっています！
お楽しみに！！

#t7s #ナナシス

【PV】

3月4日（水）リリース
4U / KARAKURI 3rd Split Singleより

4U
『LOVE AND DEVIL』

PV本邦初公開！

4Uらしく破天荒な本曲の作曲は、
田淵智也氏(UNISON SQUARE GARDEN)！

特設ページも本日同時公開！
HP：

「EPISODE 5.0 -Fall in Love-」

<第四話>
『帰らない魔法』

マノンとの不意の接触により、
怪我をしたシンジュ。

幸い、
怪我は大したものではなかったが、
状況は楽観視できるもの
ではないと判明する。

落ち込むマノンに
ターシャはお泊り会を提案するが……

はてさて……！

#t7s #ナナシス

6周年活動預想:
1. Witch No. 4, Ni+CORA, SiSH, サンボンリボン 新曲
2. Episode 5.5? 應該會返去2035年時間線
3. 最後三人組成既新組合
4. 6周年LIVE

作為大西推好認同依句

就算唔會再見、我哋都會好好努力、為你既笑容去祈求

睇到真喊出聲

最後,雖然都估到佢會返黎,但都係感動到喊

好想其他人係點

見春變咗一個咁可靠嘅c位

估唔到呢到會有帖喎

T7s 相對bangdream,imas 係小眾 d , 不過香港都仲有支配人

但真心好小...
我追左5-6年，係香港真係好少遇到...
次次都係飛去睇演唱會先遇到香港人

【PV公開】

2020年3月18日（水）発売

Le☆S☆Ca
1st MINI ALBUM
『Le☆S☆Ca』

より
新曲「SUN SUN SUN」
のトレイラーを本邦初公開！

新イラストにも
是非注目ください！！

トレイラー：
特設HP：

【告知】

また、明日
2月19日(水)19時

「Tokyo 7th シスターズ」
6周年を祝しまして
『6周年記念特報動画』
を公開します！！！

是非とも公式Twitterまで
お集まりください！

是非ともお楽しみに！！